聽日臭猁狗羸曼聯，抄[我愛高普]200次，絕走數

根本唔使抄

推

Ok

驚到禾食唔落飯

呢啲比賽都要燈＝＝

劉明走數

利申獌狗

屌

@S_kagawa.

炒未

番緊工呀，下晝返屋企抄

星期日都番工

抄啦屌你

番緊工呀屌你，放工先抄啦

獌狗

點呀垃圾車狗

又話絕不走數，樓主打算幾時兌現承諾

At least 我知車狗贏唔到猁 唔會衝出黎柒